[I/A] DRAGON QUEST TACT 【1】 7/16日配信開始！！！

『ドラゴンクエストタクト』の配信日が、7/16(木)に決定しました！
App Store/Google Play 両ストアにて事前登録も開始しましたので、ぜひ事前登録のうえで配信開始をお待ちください！

官網 :
Twitter :

・可與同伴一起挑戰QUEST
・每隊最大編成5個怪物,各怪物身上可裝一件裝備
・戰鬥勝利後,打倒的敵人有可能成為同伴,亦可以SPスカウト招攬同伴

・戰鬥開始前先配置各同伴位置,戰鬥以回合形式進行,根據自己速度決定行動次序
・移動範圍以移動力取決
・移動位置決定後便指示行動,包括遠距離攻擊及特技等

・戰鬥勝利,或使用經驗值古文書可升LV. 更可以寶石等素材升RANK解放LV最大上限
・同系列的怪物合計升至一定LV(如屎來母系列),咁屎來母系列的MASTER RANK會上升,並學到MASTER特性
・同伴使用的特技,可用秘傳書習得,再用強化書加強威力
・裝備上可以鍊金追加效果強化,所有效果是隨機的

・利用MAP地形戰鬥,每MAP上會有移動不可的空格,戰鬥前調整配罝更有利
・怪物各自持有7種不同的相剋屬性,戰鬥前可確認敵人的耐性及弱點
・BATTLE ROAD 模式唔扣體力,但必須以特定同伴挑戰,勝利會得到裝備及道具

開得咁快

係咪你杯茶

留名

留名等玩

玩得？

大大隻字716

ok

依隻會試下

不過可惜用既全部係怪獸，冇歴代主角同天空之劍之類既裝備

仲周你唔到

又黎SE

隻game好似有裝備，但唔知有無你要既野

係SE

但DQ 冇得輸

刷巴

DQ都啱

如果有歷代既劍同裝都ok

DQ真係次次都幾hit下，上隻DQ walk得日本可以玩

期待呢隻，希望唔會失望
隔離隻mhr活動趕緊客

又見到你

block ip?

最近既DQ都好似要VPN?
呢隻真係唔知

跟據慣例9成9 block海外ip

Lm,先頭部隊

LM
仲未DL得

記得之前隻DQM 唔洗

PLAY REPORT

會SHOW邊D敵人可做同伴

lm

LM

dl 得

DOWN定睇下咩環境先

DL 左
等玩

咩玩法呀

玩得?

未開ser

好似幾正

11點先開ser
之後好大機會要vpn同太多人死ser好似係

留名先

等玩

留個名先

VPN已裝
等SERVER OPEN(DOWN?)

an 機邊到down?
qoo 又冇

where down

之前有玩BETA TEST既人講首抽呢隻最勁

等 qoo算

AN機唔知

要vpn?

未知

香港時間11點開ser

試下

睇落可以捉怪?

係

不得了

其實dq 好想玩返合怪
不過呢隻好似無，只係自己食自己升到master級

始終唔係DQM

DQM 最初冇BLOCK海外IP，係有左中文既代理先BLOCK

跟住早排隻DQR (卡牌)最初BLOCK海外IP，後黎可能發覺冇想象中咁多人玩，就冇再BLOCK海外IP。

DQW Block海外ip就預左啦，始終佢係類似PKM GO咁要用地圖資料。

所以呢隻DQT會唔會BLOCK海外IP要視乎有冇中文代理
如果SE好似FFBE或者Saga Ru 咁唔搵代理負責中文版，
直接自己營運國際版(中英文等語言)既話，就唔會再BLOCK海外IP。

QOO有未呀

用日本play store直接dl

LM睇爆ser 要延期

擋晒模擬器都爆就垃圾 ser

玩得
唔洗VPN
好似

係 , DQ既合怪好好玩

開波，刷下首抽先

開得

幾時先可以首抽？教學完都未有嘅？

去到2-1

得3%

要中2隻都幾...

開波唔刷

好似無ZOC

幾好玩

首抽咁慢 唔刷

唔岩心水好似可以出番畫面，右上有個delete，可以重新拎3000石再刷

5-10MIN左右

搵唔到

搵到啦 唔洗重做新手任

邊到

主頁 入驚前

中左隻s求其開算

即係抽完唔OK
KILLAPP出返去 DEL?

完全唔知做緊咩...係個地圖行來行去，首抽都唔識

唔洗kill app

點解攻略網無呢隻

重刷唔使再打教學都唔刷會後悔

啲怪物好可愛

首抽計過要50秒

有冇link

1隻s應該開得？

刷1隻定2隻

gamewith

你鐘意啦，我會2-3隻

刷一次咁快, 想刷2隻
有冇得keep 住

2隻SR開得波

影黎睇下

2隻都好柒

開了

好好笑，原來10抽全部B同C，連A都冇既話會有失敗既音效

點樣 綁定account？

刷得咁快

TARGET係キラーマシン+ 1隻魔法

キラーマシン唔係常設POOL
可能限定?

開波了

UW eat shit

係咪要del game刷

主畫面右上del ac

唔洗
出返標題右上角紅字del data

全B-C都幾常見, 已經預見到新POOL爆死棄驚潮

個玩法其實幾悶 TOC好似吸引D

咁好既唔洗重打

3%真係低到

有保底嘛, 不過保底係咪出PICK UP又另一回事

但1隻S都要RE成10次先中
2隻S..

抽野機率仲要低
3% 抽左十次8次全bc 2次1A
點會冇保底一隻A 架
直接棄

toc係邊隻？

Tales of cxxxxx

淨睇片TOC=冇得行嘅惡蟲

係咪唔建議抽SP Pool？

TOC睇玩法就知都係首抽驚

有冇大佬整隻咒文又雙S的黎見識下歐州人威力..
抽到龍的雙S有D沖動開局

呢個IP一年出幾隻, 今次仲要咁嘅玩法我不如玩FGO
真係死忠先會落搭

首抽係電話GAME特色 同好似玩法無咩關係

首抽驚係首抽完就棄驚嘅簡寫

3s開波

DLS 2 隻S 點知一樣

TOC連試既衝動都冇

即係主要玩首抽嘅驚，抽完就放置>棄驚

點跟

記得每日打開服event 打完有1抽卷

抽到相同有咩用？

TOC 好似得英文日文......本來都想試下....

突

一隻魔都冇

但開了

睇怕無咩人會玩呢隻

冇女真係冇乜意慾

DQM點靠女

開得
魔同物最TOP

有冇評價網網址

E巴首抽推介出左未

係SS 呢3隻

雙龍S開唔開好

qoo app 有未

有左啦, 已經down左黎玩

你地抽邊個pool?

正路都係抽KILLER MACHINE UP個個

人氣低到

刷緊首抽啫

1個月480羊 3倍速 每日挑戰回數+1

抵買既

留名刷首抽

玩落好似唔係幾吸引

FANS向

初心者仼務有冇翻譯

你一直清主線啦

佢會開D野比你打
打一次就OK

S 率好低

刷左過百次都係單S

暫時見最多有4S

諗住刷到隻SS RANK加是但一隻S就去
都咁難

最好就係ワイトキング＋キラーマシン

機械人pool 機械人個機率冇特別高

機械人特別高囉
0.7%

限時角喎好似

機械人好銀勁，31LV就打周圍8格

求解釋

特技強化Quest 完成一回
Battle Road 完成一回

結論繼續打主線落去就會解哂

係wor 睇錯左

個del data制仲難篤中過佢老母個g點

應該係最強物攻

暫時

仲要字細細

開自動係咪唔會拎寶箱

拎唔到 關關都冇拎到寶箱

3S起身成功但3隻都係大怪獸

起手.......

首抽揀咩pool？

是但開住先，想要機械人

機械人

B可唔可以升上S?

LM 刷緊首抽

抽機械POOL定普通POOL

唔可以，但可以升等級上限

有償石個pool好似23%中機械人

兩隻SS級

有無auto

2-2 之後咪有

幾時有第2次10連

打到第五關

想問抽到相同會點,首抽第1次雙S
但2隻都係機械人,相同左

會自動計左落覺醒Pt到 唔洗麻煩你突

咁係咪直接開就算,定抽兩隻唔同既S

睇你有無愛 最好當然係1隻物攻S 1隻魔攻S 刷到悶咪直接開

我打到第四章尾 可以第2次10抽

明明成隻GAME都係怪物角

但D裝又短劍又杖咁

仲未刷到兩隻S

第一次中3SS

每日日本時間早上5點會更新戰鬥力排行榜

單機驚都要整d咁既野

佢會開PVP 不過唔知係即時定同電腦

咁快爆機

果然係國民遊戲

戰棋應該都都係電腦，因為先手一定有優勢

唔係隻GAME唔岩連登仔玩
而係對DQ無興姐佢地

終於刷到殺戮機器加另一隻s

晏晝刷到依加終於2s

me too開局玩鳥

有無人知日任係做咩 強化人試左 打經驗錢關做左
仲差兩個

裝備任
特技強化任(5-6開)

BTW 呢隻GAME傳統以前咁 攻擊係日文 唔係寫攻擊

Allin

請問右上同左下係咩
有無一個可以自動執寶箱

玩成點 爆機未

作戰中既指令咁上下

左上 >盡情進攻
左下 >珍惜生命
右上> 盡力去完成 (日文轉中文唔知點講好)
右下 >不用MP

世界第一 隻隻GAME都非到仆街
爆條命

幾多S開局

即係無得執箱

2S

箱一定係手動嫁啦

非洲到連新手任必得S卷都係重覆
又可以RE

陰公

第二次10連都無料到？

打到第7章對面超大力

我玩到第3次10連
都係得開局個2隻

2S起手 打到第5章10連冇s 砍掉

你叫我呢d 1S起手 第2次10連無S仲玩唔玩好

砍掉砍掉

重生

必中券中左補師再玩陣先

開始唔夠打

仲未見過殺人機器

補師係屎來母？

係呀，但要好後先有十字格5個補血

7月17日(金)より、クエストをクリアすることで「ジェム1,000個」がもらえる「100万ダウンロード記念クエスト」を開催いたします。

半日1百萬

冇死server

所以係少人玩定多人玩

唔係話唔玩SE GAME 咩

唔記得開頭仲有張卷抽，單抽出彩色，4隻

你玩哂啦

未啊，睇下到時s卷出咩

物 魔都齊 夠爆機啦

係咪可以開得？

a rank有隻4手獅子可以行4格

開得
獨眼巨人好又坦又痛

人地明明兩隻眼

果隻唔錯，不過好豆腐

每日reset係中午12點？

雖然我朋友都係咁講
屌，叫佢做伸脷巨人啦

你睇下日任剩低幾多個鐘

冇記錯既話好似叫食人魔之類

我清哂日任了 麻煩各位幫手睇下

應該3/4

呢隻應該係叫食人魔王

但佢條脷真係好樣衰

隻game主線打翻黎既全部怪都要升(d e f 果d廢怪）

個Road 打死人

點解

y

頭10抽3S1A 第二個十抽得2A ...

玩到後邊有個mode戰鬥之路

要用返同系列嘅低階怪打
最後果d成萬戰力

日任係做咩,睇唔明

呢隻叫トロルボンバー
紫色身紅利

Game入面果隻叫トロルキング
紫色身紫利

唔知係咪咁分

會無啦啦lag機既屌 ip11

屌，脷都有色分cls

唔知係咪咁分，我見日文名唔同

不過是但啦，都係好樣衰

佢遲早應該出SS

機器 覺醒+1 可以行多一格 好撚勁

出咗再刷過

藍屎+1可以回MP 仲顛

上面貼個隻DQ當年課到棄左

首抽好佛心喎
唔駛刪game 由頭再打

想問巴打覺醒一定要抽同一隻？

冇道具食？

行2格個d真係成場都冇咩作為

應該有見有覺厧呢格簡

如果冇真係玩唔落去

隻隻法師都要覺一先識回MP

範囲内のなかま全てのしゅび力を上げる
効果3ターン

しゅび力即係咩

你哋啲point換武器定抽抽卷

好多都1覺後實用好多

守備

卷
武器打battle road拎a級武
唔用佢b

有呀
有得換tim

想刷3S 好難刷

好似冇得換殺戮機器

咁睇黎係一星期打幾塊 儲100塊換一次10P

跟系架 殺戮機器咪物質系

終於可以開始玩

呢塊野唔係直接食 係拉到最底100粒換一隻怪既PT道具

抽埋s卷，留石

好撚勁

成隊S點同你鬥

auto 好似唔識補血?

個auto行路都error咁

暫時有無話邊隻最勁

開得波

Lm
鐘意DQ

係佢未出???系既怪前都無咩話最唔最勁

有排都未覺1到

食屎啦你!!!!!!!!!!!!!!!!

點解無得set重複戰鬥場數

有AUTO已經好好啦

唔RANK UP好快爆30LV

快手D刷覺料

由其右下個粒
要等幾日先LOOP返
今日係龍系

咁唔可以用魔王呢D黎比

而家黎講
最好用魔係ワイトキング
最好用物係キラーマシン

2隻都有
但係2隻都比7章BOSS打到仆街

100萬送石關好似出左

“息威力”係咩？

咁佢地都有弱點....
唔係有呢2隻就無敵

有D招係XXXX息 （即係噴氣招,多數龍系都有）

有無新手任翻譯，唔識日本睇唔明

ドラゴンクエストタクト公式
@DQ_TACT
·
5分
100万ダウンロード記念クエストを開始しました！
クエストクリアで「ジェム1,000個」をプレゼント！
詳しくはゲーム内のお知らせをご確認ください。

1000石

你一直清主線先
佢會引導你

我諗主要係隻GAME D字純日文 好多人苦手

連 "攻擊" 都寫日文

不過DQ不嬲都係咁

解完張S卷中重複

重複先有用
覺+1加既野絕對好過你抽隻廢系

亦配合你個名
打孖黎

唔係壞事
好多都要1覺後好用D

而家隻PU隻機械人就係好例子
1覺行多1格

真

好多行2格既S級+冇遠招
機動力低撚到

都唔夠A級行4格好用

咁既話機械人開局照抽機械人池

我係
搏中多1隻1覺

佢本身只有近攻,行得2格真係好易比對面玩死
你可以比佢學魔法既
但唔會有力

浪費MP

キラーマシン覺一左，係咪要博覺2
定我得一隻s，抽番普通pool算

睇自己有冇愛

雖常設POOL冇佢

但都唔代表易中S

起手2機械人
係咪照抽機械人pool?

睇你想唔想平均D 中其他新野

拎住1000石大家係博機械人覺1
定係下個POOL先賭?

博機械人覺1

一開始係咪咩都唔好理衝晒主線先

係,好多野都跟主線開
但都升下LV同RANKUP先夠打主線既

1 s拖住3隻b其實幾難打，想抽多10抽，定等新pool

1S都開局咁勇
除非你係課長,重刷啦

佢好似係兩隻機械人

其實雙s，因為機械人重複左，覺1

你無得唔抽, 會幾痛苦 特別你3隻B的話..

我雙S起手 , 跟住三次10次都炒
搞唔掂6-9隻王

無弱點打手?

有 , 但佢D卒都扣好多
可能練度唔夠

好唔好玩 會唔會又係啲短炒收皮驚

清晒新手MISSION 張S呢?

冇魔既話真係窄窄地

升RANK
升技LV

你話玩到6章果張s，未拎直接用左佢先？

SE係出名短炒收皮垃圾驚多
但DQ唔會

應該要9章

開左BATTLE ROAD之後

6-2已經開左BATTLE ROAD

SORRY 記錯

露出胸部OK

想問B技書邊到出

とくぎ強化QUEST

上級同超級都會出

2個網既最強推介都好極端下...

10連可以全B C

試過最西 1B 9C

但其實中B C唔係壞輸
你打BATTLE ROAD佢局你用呢D 2 3線野的
越多凸越好

唔係壞事

機械人有覺1同冇覺1係神同垃圾嘅分別

食人魔起手好用過機械.. LV1直接身邊9格180%物攻
機械要LV31之後先好用
其他未抽到
にじくじゃく(有角的鷹?) 3個攻擊唔同系 應該係潛力股

又未去到垃圾

但行多1格真係好用好多
由其佢有範圍技

升到31快則都係兩三個鐘嘅事

食人魔起手好用過機械.. LV1直接身邊9格180%物攻 < 好撚細力的....佢防TYPE攻唔高...

機械要LV31之後先好用
其他未抽到
にじくじゃく(有角的鷹?) 3個攻擊唔同系 應該係潛力股 <-係,魔黎講係TOP個批,比佢再學多一屬魔真係好好用

另一個網排第一三招單體個條龍都有+1 應該潛力股

三格同兩格真係差好遠 仲要機械人好似一定要抽先覺到

同埋有啲行4格嘅ABC初期仲好用過啲短腳S

刷首抽時出過10c
當下感覺課金正傻仔

我用佢起手
玩到第6章抽埋張S券得3隻S

Ok you win

打到第九章覺得隻史萊姆帝王應該幾重要

初心者S券係咪冇咁快拎到？
有冇好心人可以翻譯下啲條件

你沖到6-2就可以全解

呢隻?
呢隻冇覺行得2格
但佢又係主打近身物攻

比對面打到仆街

隻A級紅色豹

我都用緊
好用

OK U WIN

我都係得3隻S
食人魔
魷魚
同火魔果隻雞

食人魔真係MPV黎
衝入去頂血 一野AOE就清晒D怪
同埋奶一定要落 去到後面D怪一野打你8 9X
你唔落奶2野就訓低左

暫時冇奶去到12章

但開始唔夠打
而家升緊隻B 奶

其實機械人pool係咪有齊普通pool d怪？

啲怪點樣有第2同第3個skill?

首抽完之後20抽無S
Re唔re好

係
14隻 (機械人0.7%,其他0.17%)
同
13隻 (全部0.23%)

RANKUP升LV

RE
除左にじくじゃく
另外2隻唔OK

我洗唔洗re

係咪隻雀
行四格有兩招補

機械人冇凸既話最好再刷

グレイトドラゴン同佢都係ヒャド系
你會打得好辛苦

YES
好好用
仲有加防

但係AUTO個AI係咁點佢出去做炮灰...CLS

廿抽都冇奶，邊關會有奶跌

打易野唔會出佢

打難野唔會AUTO

其實冇問題

回體要500石？

OK今日全日玩首抽
其實有無得綁ac?

40石 回 80體

要開SE ACC
好似係

終於開得波

YES ETC入面最底果行中間果粒 好似兩本書咁的ICON

タクトポイソト個メタルカード係咪淨係用黎儲分儲得快啲? 買唔買好

目標係刷三隻？

儲快好多

講到要兩隻機械人先開得 點刷呀
後期無得用其他方法覺醒？

有1隻機械人都照開啦
今日先開SER第2日咋
我怕你未刷到就已經棄GAME

好似EH咁 係咪融1先玩到!

佢地係建議機械人一係覺一，一係唔好用利申覺一就31lv

唔刷機械人咁刷邊隻好

新手任差呢個，點解？

佢地係建議機械人一係覺一，一係唔好用利申覺一就31lv

唔係唔開得
都唔係唔可以用
只係覺1之後好用好多而已

隻尤魚都唔錯, 計%同機械人一樣270單體, 係本身數值的分別?

清主線6章
開BATTLE ROAD

咁物理邊隻唔洗覺1又勁

咪係, 我都係1隻照玩住先啦, 刷得黎可能呢度已經無人玩了

我反而想知邊隻識回血

有幾隻怪都有270%單體
但都要睇埋本身佢攻擊力同特性

機械人呢D完全係ALLIN物攻咪特別勁

無其他方法覺醒？ 一定要食自己？

呢2隻算平民

而家好似冇

日後唔知

依個係咪？ 上面睇到

我都唔肯定

任何GAME 既覺1都會勁過覺0

如果唔係重課
唔該唔好特別追求覺1機械人
隻GAME得3% 唔易嫁葉師父
唔好諗住自己係歐洲人啦

有2-3隻 S 其中一隻係勁既都照開啦
每遲開一日資源就少一日
每遲開一日你棄GAME既機會就越高

自己試過1隻GAME (EH) 首抽3日刷左48小時 最後都係決定淘寶買...

見到淘寶有5S ac

睇唔明個能力表
邊樣係攻 邊樣係防 每項能力係指咩

同埋點先可以突破到 升到上50幾lv?
抽相同?

用材料進化就得

咁啲能力值 對應番做中文係點解
一粒漢子都無 估唔到呀

重刷 2隻機械人開住先？

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

我淨係想知唔覺既話係咪唔洗投資落佢度
係咪其他S勁D 咁邊隻勁D

買完800蚊ac 送咗出去 ，抽抽下個主副號咩中都晒

HP 敏
MP 智
攻擊力 移動
守備力(防) 唔知

睇你自己課唔課

唔課抽3隻S?

佢就算行得2格
佢都係現時最勁物攻怪

點會唔值得

所有S角都值得投資
只係現時用處未夠多 就未比人重視
新GAME開SER頭幾日 RANKING唔能夠作準
10個網有10個排法

我都係追POST 個個話垃圾

自己過到心理關口就OK

呢D冇標準...

Metal證連埋normal證就 1+3 交換coin 但要1000石 扺唔扺課？

邊個PO話機械人垃圾...

你就緊係要課啦

觀望下先如果metal證冇上限，要打到3.5張抽卷先回到本

有無用

唔只咁少
METAL CARD上限7500P的

幾抵喎 呢家2000有償石有28日

係
夠你7抽

佢招吹飛打D行得1-2格既怪好好用

推

2揀1邊隻好
假設有機械人 八爪同鬼王

卷抽又有

我WFH多時間先得 刷左1日
如果唔係就刷2隻勁嘅S就算

咁我會簡下面
隻雀行4格

抽咗三次十連，中咗三隻機械殺手

下個post放頭 (有下個post的話）

DQ系列真係好鍾意用平假名少漢子

*漢字

舊世代全部都係
PKM都係

199X年既GAME好多都係FOR人地日本國內

那機械人 八爪 鬼王＋孔雀
還是這個比較好

你係買AC定點其實

邊度有得賣acc
刷到悶悶地
想快d開波

呢個格式係買啦

買算 刷過就知佢D機率好西

其實玩開DQ既話呢堆字已睇熟晒

10抽4S咁狠癲? 定有進度GA

好多4S

其實個幾隻s算唔算有用

佢果4S天選之人咁滯, 1補1物攻1魔攻

邊間平

我搵到間法師同機械人要成150

我頭先都睇到 問左賣2舊 轉頭就比人買左

S補係咪得雙史菜姆王

唔係掛隻驚首抽咁易刷都要買ac
是但刷兩隻S再課金仲好喇

$換時間

咁如果一心諗住課金 佢買4S起手咪搏到 6 7S

雙S都唔易刷 重要唔一定岩心水 課金好似又係無自選

上面4S最top個幾隻 200蚊咁真係抵
尋晚刷左幾個鐘最好都係2s

怪第二招技點先有? 要升rank?

同埋係咪要升奶 成隊都好似無

升rank 有寫幾lv學到

唔該巴打

其實史萊姆王係咪必要 唯一S補

刷左100次有多都未中靚雙2
十銀就成日

龍王 皮薩羅個d都未出
我覺得宜家刷邊隻都唔會太大分別
隻驚無得反擊，覺1行多格差好遠，機械人無覺1真係有d垃圾

8-9咁難打
不過會跌 呢家有得抽個隻紅色兵仔

我覺得係，唯一一隻s奶，開頭d關易打可能唔覺佢，但打後d好似幾有用
利申： 我有

咁無奶咪企係到

2,3下死 敵人仲會追住啲殘血扑

我得C奶一隻

前幾頁有隻b級奶焗用啦

唔同武器有咩特別

抽唔到

呢個啦
正到

我冇

但仲係一路順風

低階版KILLER MACHINE

戰棋驚

睇下自己點行既姐

B隻雀真係好用

啲綠寶難跌到
用晒成行體都跌唔夠3粒

+既能力唔同

寶石
唔好打中級

打上線一場出4-6粒

我仲未夠lv
只能打低級

OR比錢買
100蚊粒

我呢 就刷左9個鐘
都係得10個雙S AC
仲要係廢S

求大佬幫刷

原來可以買
早知唔鬼嘥時間刷

每日最多20粒
但我覺得幾抵

佢既用量都好多下

睇黎啲裝備遲下會出歷代有名個幾把連技能一齊

開得？好似2隻都ok?

ちいさなメダル６５個可換把S級はぐれメタルの剣

打種族上級? 3色石我未打到有上級

最好再抽

講錯
唔係寶石上級

係最頂2個有時限既上級

今日係ドラゴン同ゾンビ

正，原來一出就有第一把金屬劍

期待王者，勇者，天空之劍

要刷到有咩先開得?

DLLM

其實我都係求其2s開

下面隻c天使屎之後會補血

建議
膽 : キラーマシン / ワイドキング
拖 : にじくじゃく / スライムエンペラー

有埋呢D即GO,冇都冇所謂
グレイトドラゴン / テンタクルス / カイザードラゴン / トロルキング

完了

單機驚no b

你肯改名未
刷左3個鐘到，鬼王機械人開左
原本諗住刷3隻，不過刷唔到

唔玩wotv了 幫我傳達

你呢種係起手3S?
仲要S之中既S
我諗自己刷足半個月都未必有

留

建議2姐

我呢隻GAME少歐
43抽
鬼王
機械人
雀仔
機械龍
4手骨

我齊膽4S想玩機械人覺一

鋪咁耐就係想講自己歐

block

繼續抽囉

我清到12章主線
D MISSION 石都抽左好似3次10連

E巴幾多隻S

歐洲人

我打到第十 抽埋5張卷 應該冇了

運氣用錯邊

ワイトキング
キラーマシン
にじくじゃく
ベスキング
カイザードラゴン

呢5隻

你可以繼續歐係到，我歐返係另一邊先

成班歐撚

用晒了 30抽0S

咁我都中左膽
打幾章拎埋1000石抽下睇下抽唔到抽其他先

清埋D咩裝備/升技個D QUEST
都唔少石

DQ啲驚會預你用其他角色

啲ABC可以用，重有得學技配備，姐係之後會有s技可以學

咁係咪即係5S都唔留石繼續抽

有啊 佢有個卷軸可以學技

練咗有既角先

啲技遲下有得學

想要覺一機械人。 抽極都無

係，宜家我都係加B技用

之後實有s技加

5隻都好靚啦

巴打同我一樣

留石等新角。博歪

我冇學技 用戰力壓過去

限pool啵好似

機械人唔係常設
而家唔抽下次唔知幾時有得抽

有冇識日文巴打睇睇完pool會唔會入舊pool？

唔會咁講啦
只會話今後有再出既可能性

個精髓係玩裝備同技能

隻肥佬追住我

所以機械人移+1實有用

買帳已經要等5個鐘先拎到 話有差唔多二百單要綁

刷住等
可能等等下刷到神首抽

痴線有冇咁好搵
當1舊水1個都2皮

新驚留名

100萬派得1000石咁少 10連抽都唔夠 好心咪咁孤寒啦屌

買咗4S 機械人＋史萊姆王＋鬼王＋南瓜

今次隻驚好高汁WOR

打算玩幾耐唔玩

首抽帳不嬲都好搵
依隻重要1分鐘都唔洗 不過我真係懶

咁樣要幾錢

可惜呢個IP冇咩愛
係最近冇驚好玩先玩下

今次耐d，求其中左隻金龍就開波，之後20連都冇S

南瓜...

兩舊幾 好貴 但唔想刷了

唔知佢中文名 係咪都係史萊姆王

快係快
但好難刷到指定組合

鬼王係ワイトキング？

係既話2舊水好平....

有3S 決定繼續玩
博6章張S卷有正野算

係呀 但佢有BOT刷唔難刷 我地就覺得難

機械人+八爪魚+法師
開局

盛惠2百多

原來有都起碼有B水母識補血

你又係買？

我都唔知中文點叫
但一定唔係南瓜先

因為南瓜一講就知邊隻

係，我好憎刷首抽

唔洗等咩？ 要等成4個鐘

6章有s?

會唔會有機械人

s卷，比你抽s用

啲Dq經典bgm

點解唔買隻奶

八爪魚個隊長技有用

但你有ワイトキング

佢一定係做LEADER

樓主其實唔洗咁執著要講日文名
唔會型d架

下下要搵黎睇佢講邊隻

其實C以上既角都好用

唔好太介意幾隻s開局

之後大把隻出，雖然可能好多人都棄咗

如果你係隻日文驚入面有大家都共識到中文叫法
求指出

只係今次首抽咁方便
唔中心水就開唔安落姐

我諗重點都係因為隻GAME機率太低 怕之後抽唔到姐
送石又唔係多

依個真，刷首抽今次方便

比你色穿左

有無人已經課咗張Metal card 抵唔抵玩
唔係好明個玩法

係

如跟返以前既DQ會係節日送50-100抽，送10000石

佢個十抽用既3000石同星之DQ一樣

可能行返同一條路

pass應該最抵

唔係送石，係資源

真 捱到去半週年/1週年紀念 果d活動 就好佛

PASS 係咪即係張METAL CARD

二舊幾咁平 想請問你邊度買？

賣首抽都係得兩個地方

大節日真係好佛

抽野機率雙倍重有保底雙s

張卡係用黎儲 TACT POINT

TACT POINT可去交換所換野
TACT POINT入手方法就係做以下呢5樣野 :

NORMAL CARD (上限5000PT 7月20到期)
チェックマークモンスターを討伐する(5p / 1体)
チェックマークモンスターのレベルアップ(1p / 1レベル)
チェックマークモンスターが仲間に加入する(5p / 1体)
チェックマーク錬金を行う(10p / 1回)
チェックマークモンスターの特技を強化する(20p / 1回)

METAL CARD (上限7500PT 應該係你買之後一星期效)
チェックマークモンスターを討伐する(15p / 1体)
チェックマークモンスターのレベルアップ(3p / 1レベル)
チェックマークモンスターが仲間に加入する(15p / 1体)
チェックマーク錬金を行う(30p / 1回)
チェックマークモンスターの特技を強化する(60p / 1回)

佢1000石買一張7日
只係快NORMAL PASS 3倍儲快D點數換野？

刷咗10次都冇一隻S

主要係
多7500PT比你換野

咁2000石 就係1日4張 7日有效期？
但有無可能一日儲到咁多點數 有關可以唔洗體力打咩

係，但個經書好重要

升lvl一樣係要好多時間，依個換卷同書我覺行幾好

1日4張?

你會升RANK 回體

同埋BATTEL ROAD都可能COUNT (唔肯定)

佢有兩個選擇

我都係換晒500PT 金書

最實際
卷.都唔會中到S...廢是晒
B武 , 打裝備關會DROP

快手升LV打難關好D

呱,我都唔記得

咁課既話一定下面啦

2000石買28日
一次限定

重以為一日4張

唔係

完左7日會自動變下一張

ok ths 一間試吓難唔難升到咁多point再決定

一隻S機械開唔開好？

想體驗耐D就咪懶..最好一物天一魔攻
琴晚試過兩物攻S起身玩到後面都唔對路

隻機器人冇想像中咁勁

反而隻百爪魚重好

係

同埋機械人有2屬大弱點

你埋到佢身前
已經比對面D魔法收皮

其實冇覺既話行得2格既時候

其實唔難， 幾個鐘就升滿7500

咁張normal card重有無得用

無衝突

分開的
你TOTAL係有5000+7500PT換野

邊個set指令

作戰指令既話

之後簡さくせん

411血

咁好眼力

隻紅A豹好好用

刷咗幾廿次先有一次係兩隻S
想問下咁樣開得？

2隻都係行2格既物理

你會死得好慘

屌

唔係講笑

再刷啦

刷緊喇 刷咗個幾鐘

又再提下, 琴晚都係咁刷 拎埋必S卷第3隻都係物攻, 有時無得唔信邪
寧可起手好D之後黑仔之後的事

首抽都要攪幾耐下

你DEL?

打到第6章先 斬掉

開始畫面右上角紅色掣可以DEL
再入返直接有得拎3000石抽
1次1分鐘

都係放置AUTO..邊睇電視邊禁, 10連又落空必S又落空, 然後又開始刷首抽
曾經想一魔攻S都照開, 後尾食食下早餐就成功左

ic

抽邊個pool先岩

+9 升+10 得1%

但262%攻

點解可以咁快

架仔黎

翌日加算(※)】＋130,279,947円
CLS

抽到限定S係咪可以開始玩

琴日已經9524萬日元

追下PO先

一般推1魔1攻

第一未
等派石

而家課金榜排第3 一日1億幾 好癲

LIVE緊

ＲＡＮＫＩＮＧ第一

咁真係要抽到仆街

都係因為易刷先咁推

得唔得？

30抽爆死左

要唔要俾張全C過你睇

班架仔心態係咪愈難抽愈要課?

依隻應該好長命 咁多架仔課金

我答你唔到 都係跟個表 我都係買帳

呢條友無限金錢的

唔好all in

隻機器人真心一般

冇ALL
我D招升到5冇升

仲夠用

屌那星 啱啱刷咗兩粒鍾 夾埋得3隻S

DQ個fans 好多㗎重要係重課

依隻好過老任隻戰棋啦

要刷幾隻先可以開局

之後配下技能

隻驚之後好食剋屬玩法

反而無台仔玩 巴哈冷清到

係
所以好多A/B 級都用得著

BAHA 有都係自私GROUP多
冇咩人會認真討論

唔撚刷了 呢隻S史萊姆得唔得

佢哋一向唔玩冇女既驚

實後悔

有無需要抽機械POOL搏覺醒

呢個呢？刷咗兩粒鍾 手都跛

依個ok

魔勁

物就用A

唔想再刷就開

睇銀包做人

好玩過tales

重生完 無法系

近戰最強
ACC
有坦有打手有奶有BUFF

我同你差唔多, 我係有另1隻肥佬冇你隻S補
都係全物攻咁滯
希望過埋6-2 張卷有好野

每日任務係做 d 咩
完全睇唔明

即係可以玩落去

拜下神搏下之後D石會中到魔就PERFECT

諗緊課唔課必中S搏覺醒

有機械人的

利申
必中就係中佢1覺

歐到

重等緊個帳

依3個係做乜

1. 清5個DAILY
2. CLEAR裝備QYEST
3. CLEAR特技強化QUEST

幸運既開局
依家儲石想抽埋隻魔攻

幾多抽

依個開唔開得

首抽中3隻 之後30抽 中2隻1重覆寶石史王萊姆

寶石史萊姆王

去到第7章點打呀
5千幾戰鬥力都要死

唔用石點樣咁快30抽

B書推薦6K戰鬥力

打到幾多章有30抽

第2個10連得隻A

唔課金*

我第2同第3個10連得1隻A
點睇

裝備 quest ，特技強化QUEST

係咪要推主線？
搵唔到響邊度

3%

拎黎買體好過

招技+3升+4食左10本書都未升到

有無人解左最頂果個任？
初回報酬有個舊屎既item
有無人知唔知咩黎

課左480yen月卡
諗緊買唔買埋證加快存分換抽券

頭像Icon

請問bluestack及nox喺咪玩唔到?

唔該晒

玩唔到

yes

炒到上500人仔⋯⋯

因為淘寶班人睇到日本仔重課
即係有刷既價值

DQ哩啲國民遊戲好易吸金

好似近呢1年出既GAME都整晒反模擬器咁
完全RUN唔到

其實點知道係模擬器

模擬器玩唔到？

岩岩down完彈驚

想咪係咪機械人做隊長比較好
睇唔明佢果個屬性係咩

好彩買得快 終於玩得

冰屬性的物理威力 20% UP

抽到第二次10連都仲係全物攻

金龍係咪魔？物攻太多

有無需要雙補

有邊個模擬器係玩到

琴晚機械覺1加隻法S都仲講緊150人仔

冇

補從來係冇乜用

留名抽龍王算

成班支那仔淘寶

特技係邊個位？我升左技好似都 clear唔到

係打一次特技quest
冒險入邊4排最右

其實呢個點解？

特技

必中覺咗隻南瓜

抽到唔明點解要買

即係點用？學多個技能？

你隻怪會有一格任你學技

我比較想知學左無無左一格技位既
可唔可以再學另一招 覆寫佢

可以的

有冇人知？

比外匯支那賺
幫補中國GDP

師兄們 咁樣開局好唔好?

首抽好快

30抽加必中

好過我得兩隻S，但其實好多A 都好用

首抽咁快都要買淘寶支那仔真係

唔ok

依粒野打咩有

搵到了 THS

9章隻大佬好大力

開？

咁樣都要上黎問

要5隻

第二次十抽 冇s 繼唔繼續玩落去好

痴撚線 咁你不如刷到5隻S先開局 咪唔洗咁煩

認真?

其實隻GAME
唔係S就大晒
要練A/B角 因為屬性相克太明顯表現到係隻GAME到

利申: 5隻S級 但都打到成舊屎咁
之後決心練A/B級 輕鬆到爆

RANK UP用既料又少

上面班仆街想點 我是但1隻S都照開 上面3 4隻仲唔開做乜

社會低下階層

MATCH

真呀 A隻4格獅幾好用 如果對面驚火
根本要因應關卡怕咩屬而上邊堆怪，S級只係前中期方便dd

第一日上兒登咩
最好玩係首抽

諗諗下依家抽多啲升下覺醒都好
啲怪機動力太低真係玩死自己

仲講緊4隻定5隻好 睇下班課長先啦

早玩早享受

AUTO D怪係咪唔識出BUFF 定係有得較

最好就係抽完一堆 去battle road 無體力升級
有得用AN機按精更好(我APPLE無)..............
唔係隻隻可以係個到升 所以建議升完個邊D怪 先用其他方法 (經書/打關) 去升其他

有冇咩網有埋A,B怪既評價？

無限升
升升下又要突破
肝一日都唔會完

所有怪都有用
升晒

有冇 抽S卷個個小任既介紹?

其實佢有個MASTER RANK 係計你唔同系既怪物等級總和
夠一定等級(LEVEL)合計數就會有石+個個系嘅能力加成
所以基本上你有怪都要升

推 有無人知

重點係打完第6關 會送A級武

有冇高手教路?
打到第6章開始戰鬥去到4000就上唔到
唔知打咩關練好 求指點迷津

你D S級RANK UP左未

仲有D武 最少都要C級

打唔到啦怪都唔齊 最齊係龍但高難度

1隻up左1隻未up
武器得D, 即係要刷下

武可以KEEP住用D
但你D S級一定要升一升先

10抽2次抽到重複
係咪又要重刷

唔明你個問題

你係重複D咩怪?

S鳥

學完技 有無得再學另一招覆寫

試咗 無野了

你地至少3隻S先開局？

有無方法可以刷得快Ｄ

開GAME TITLE 主畫面 右上 刪資料
之後會自動重新LOAD GAME 跟住可以SKIP教學 直接拎禮物 10抽

隻GAME每日幾點RESET

點樣引繼

白痴問題

Menu

隻B級豬幾好用 近攻又有輸出又有單體補

終於刷到兩隻S, 不過我見好似麻麻係唔係繼續刷

有冇人可以講下每日任嘅翻譯

圖pls

15-5 cleared 有補血技

總共究竟有幾多關？

好似15

E巴咁快爆機
我仲卡緊第8關

我冇乜刷首抽

我都冇 第九關卡關

第2次10抽0A,但中左B隻補師鳥

你抽成咁重洗乜刷

課長令人有機打

買左3倍速 爽好多

錬金30次？之後開装備超級quest
有A武刷

係咪480yen個個月費？

3%真係好易爆炸 之後出新角都唔知點算

有冇大佬知呢幾個點解

主缐打咗6章先開

張新手S卷中鬼王,有齊魔物攻最勁果2隻

個排名更新左喇

有冇LINK

想開算啦想要殺人機器

呢隻野打10次有8次會miss

邊隻係殺人機器

PICK UP果隻機械人

魔神斬り?

一中就會心
但基本係miss

頂佢張必中S中重複S史萊姆

重複都ok

1 覺會機率回mp
ok的

呢個係咪無好友系統

係
個機率好低下

所以呢隻唔好用

銀都有機會爆s!!!!!!!!!!!!!!!

尋日新手刷過呢隻

用撚到燥底
話明抽到都唔撚升

你呢個ac夠做啦
killer machine有pick up
點都易中過你上面3隻

好彩DEF角可以無體力限制升lv

抽唔到補

唔要不如比我算啦!我幫你收留佢

冇屎來姆去到後面真係卡硬關

幾後會卡?

以為你話防禦型怪

隻機械人行少一步真係差好遠

所有怪覺一 都移+1？

唔係 特性有得睇

佢D鑽真係課唔落手 1PACK40抽都唔夠

冇咁多寶石升呢D 花巧嘢

奶非必要
耐性緊要D

2格既物攻直接企左係度

升下所有lv 先

冇料突 要等後日

等緊2hr後開場打寶石升s4

唔夠金幣

點賺

一場得25g

daily 錢quest一場好似3500

買左月費可打2場

想請問開唔開得

連埋首抽30連加埋張必中S係咁
係咁砍掉重練算

個PASS都幾鳩
一星期得一張
即係1000有償石買15本經驗書？

心大心細唔知儲石好定抽多啲角好

買抽卷

隻機械人未覺都廢廢地

八爪魚重好用d

邊有咁多石呀

諗住長玩就儲啦,遲下實出一堆魔王

單機game?

點升

遲下有pvp

開唔開局好？唔中最好果3隻

又係你呀柯南巴

如果換哂卷，一個月至少20抽

卡9-9 打唔贏

終於開得局

你地點課金？

兩隻覺1就開啦

原來6章會送條A級龍,但佢果2招直線技係咪唔扣血?

Del左

強烈建議下個POST除左講6位日文係咩外,D裝都要解釋比咩人用,咁春多

有得覺都唔要

可以話大部分角都要升

慢慢玩

機械人唔覺行得兩格,其實幾煩,鬼王都話回MP如果唔係打消耗戰都唔需要

上左巴哈睇,D勁招ALL要用D垃圾怪打番黎

抽多隻重複就可以覺醒？最多可以覺幾多次？

有啲覺1回hp，有啲mp

啲mp越用越多，個覺1就好重要

不過有可能遲下裝備有技能保到依啲問題

dq以前就話食野用道具

s 1隻覺1，最高5

其他要40隻覺5，但可以打返黎

砍掉重練了
由頭玩過

覺5又係大黑洞黎
A既有無得打番黎？

會膠都入坑

Ios課金係買Jp iTunes card?

A有，所以要40隻黎覺5

得s要抽，5隻就覺5

dq fan屎
單機驚玩下

買左pass未

睇緊課長抽

打Road 0體有1600經 升雜魚用
掛幾個鐘就50lv

開黎拎石十抽爆死咗

邊關多經d?

C D 級怪係咪一定係癈, 唔會入隊?

有冇話咩角色就要用邊款武器？

有無人知點將個save綁落個ac到？

都唔會啊

輸出夠高就可以秒 利伸仲用緊a級

隻GAME都係屬性剋制/等級壓制
肯練哂全部屬 補真係唔需要

要開個square eunix ac先

係主畫面下面有兩本書仔咁既野

禁入去就係引繼

啲機率真係好西 想抽隻補try try都無

打到邊關？

單體補有好多 全體補就好似得史王？
個機率西就一定架喇 之後出META角肯定大把人重刷

請問依個要做咩先解到？

打1場RANK UP任

玩住先 唔記得儲石 gg

玩到一個月先算囉 唔岩到時咪再刷
F2P唔洗諗咁多 儲石都抽唔到幾多

以怪物仙境個經驗黎講
儲左石都好難抽中，抽中又會發現唔覺醒係無想像中咁勁

唔係點每日億幾收入

SE既game抽野機率都偏低

所以SE GAME唔係大IP就預咗短炒
就算大IP都係靠日本課長
開台伏無人課 通常1年內收皮

點巴

想問下平時過關獎勵到
有隻怪既頭像咁既野 係咩黎?
真係就咁換頭像?

YES 頭像

睇黎要開局

屌，睇錯咗
以為第一隻係魔攻果隻
再刷

點先解鎖

你冇框中面左下角must出場果隻Erank 史萊姆

要靠抽？

點解勇者鬥惡龍隻隻game啲節奏都咁慢

俾咗400幾羊開加速

升D F E怪都有排刷

洗唔洗掛vpn玩嫁?

NO

C以下應該冇得抽，過關搏佢入隊

見你地話要se acc ,即係無得用google/twitter?
我驚刷完唔識綁,日文盲

由10點擦到而家，一隻靚s都沒，唔好話雙s....

有冇咩好用又刷到A/B怪
50抽兩S連埋新手S卷中晒兩隻史同zombie法師
好在

係咪要刷過.....

課埋第一輪必s算了
又卡第十章

無
開個SE ACC綁

3S wo我就玩一 兩粒鐘抽多20抽加過關拎S卷睇睇

好，今晚翻去玩玩睇睇，感謝

9章boss好難打

右手面果格專用有乜用？

3倍速 俾月費480羊

點先學到第二同第三招？

原來係咁，一陣課

突上限 升lv

大爆死 頭新玩過算

突破珠好難跌.....

一個post都推唔爆 香港無乜DQ FANS

課金係咪淨係囉黎抽人？

試吓down嚟玩下先

邊到睇到有咩關可以有怪入手

大爆死X2 刷夠3隻先開波

掛左個下午拎左把A武
其實係咪專比橙史用

我都大爆死 重刷咗個疆屍王＋殺人機器開波
btw
個acc link咗落去個SE acc到之後就唔可以再link第2個落去
而家個舊acc 整唔走 要開個新既SE acc

我好似開到俾SE ban左我開acc

點解你地咁多體咁
同埋呢個係咩來？

我都係去battle road 揀怪list果到篤隻怪
其他方法就唔知了

自從首抽刷左2s就冇中過s
已經抽左3次10連

3%正路

,除非課長任抽

銀色鍊金石係邊打

包咗月之後爆死咗又卡關 刷多咗個重生

夠用就算 反正都係睇相剋黎打

打屬性裝備關出

求下post置頂

日任翻譯
経験値クエストを1回プレイ 打一次經驗值任務
ゴールドクエストを1回プレイ 打一次錢任
ステージを5回クリア clear 5關
そうびクエストを1回クリア 打一次裝備任(冒險下面4個左邊數起第3個)
ランクアップクエストを1回クリア 打一次rank up任(冒險下面4個左邊數起第2個)
とくぎ強化クエストを1回クリア 打一次特技強化任(冒險下面4個左邊數起第4個)

其實主要係好多人未打主線而唔知係邊

死,完全唔記得主線第幾關開放

F2P真係玩首抽玩成個月
下個月出新角又重練

求下post置頂

日任翻譯
経験値クエストを1回プレイ 打一次經驗值任(主線3-1開放)
ゴールドクエストを1回プレイ 打一次錢任(主線3-1開放)
ステージを5回クリア clear 5關
そうびクエストを1回クリア 打一次裝備任(冒險下面4個左邊數起第3個,主線4-7開放)
ランクアップクエストを1回クリア 打一次rank up任(冒險下面4個左邊數起第2個,主線2-5開放)
とくぎ強化クエストを1回クリア 打一次特技強化任(冒險下面4個左邊數起第4個,主線5-6開放)

總之就不斷打主線,打主線,打主線

5s

課長+歐=?

=日本仔

10連又死掉，得一隻A....

隻game 3日都未爆1個post 好唔掂wor

因為無囡囡

0課 卡8-9 係未正常
同埋係未打料升覺 升技 升武咁樣打上去？

頭十連+1張卷。1毒2魔。唔刷開波算

原來你重刷之前個帳買過月卡，
你新嘅帳都可以用埋張卡。
幾好啵。

抽幾次十連之後真係拎石回體刷料實際啲

40石回到80體 幾正

會越黎越貴
40 60 80 100 150

但石
都係回體抵
一開始好多野刷
升rank

1000點換券單抽

正常人都係卡8-9 如果啲野未練

換晒5張咩都無

換哂12張都冇

巴哈有個平民推圖推到15都好勁 有隻B

一日回足15次體先1290石
我已經有少少後悔抽左幾下無S的十連

不過唔完全抽又好似唔對路 好難捉摸

耐性唔好全s都gg

我全部回體
而家要狂打d xx系拎升rank料

順便升埋d cheap怪lv打battle road

仲有三隻S等緊轉日子開刷 卡左係S1但已經滿左50

希望聽日刷完就唔洗再卡主線住

重生2次 都係大爆死
刷埋今次都大爆死 HEA玩算

佢老母又要開vpn

咩意思 鎖咗？

打定多d一下升s3

冇事喎

因為我仲卡緊主線 開唔到高一級住
希望聽日拉晒所有主力隊員上去 推完主線 再爆石推到上S3/A4

9章開始成日會死d皮薄打手

入場企位/走位好緊要

但係摸唔清對面d怪行到幾遠打到幾遠
好多時遠一遠都黎打我d脆皮

死左三星唔到都唔緊要 最緊要推到就推 開晒所有開到既關

不過我都係死到關都過唔到

個陣玩dq11真係勁鐘意公主

1001